(一句講哂) 低學歷靚仔定高學歷毒撚

靚仔 正皮

毒撚 負皮

1

有錢就係一切

此post已完

唔好咁啦

男朋友1
老公2

2

前者

利申: 毒撚

怎樣的人才算高學歷

Why not both?
低學歷毒撚？

利申 高學歷車房仔

鳩post